有咩方法可以令自己唔想搵番個EX

其實分左手之後冇聯絡過 但因為冇block大家 所以仲一直偷偷地睇佢ig story 每次自己po story都會check佢到底有冇睇 成日諗佢到底係冇po密友嘅story定係只係我唔再喺佢嘅close frd list入面 好想可以快啲放低佢 唔洗再日日諗 猜測佢每日做緊咩 每晚都好有衝動想搵番佢 好彩都忍到手 驚有一日會忍唔住 到底有咩方法可以令自己唔想搵番個EX

識新既人，留意佢既好，舊記憶好快洗走

收皮啦收皮啦收皮啦

乜都唔睇

佢飛你？因咩事

建議學下野增值自己，我自己都係成日想搵番個ex，但係你最後就會明根本人地都唔在意你

試下係個腦到係咁loop 佢d 仆街野

帶帽，Del哂相，收埋哂d遺物，比佢block埋都會掛住佢

有試過 但會不自覺比較佢同ex 跟住發現自己都係放唔低佢 就唔搞尻人喇

其實都只有ig睇到 佢一星期都只係po得兩三個Story 但出街經過去過嘅地方又諗起佢 同frd吹水講起啲topic又會諗起佢以前講過嘅嘢

因為我對將來冇咩planning 佢覺得我個人太廢

其實我估都佢都唔係咁care

巴打加油 我明呀

最衰一齊嗰陣其實佢都算幾好 冇咩仆街野可以loop

係架當你發現佢拖住第二個個陣你就會覺得自己傻我自己就係禁

quit 愛情囉

有時真係寧願佢快啲喺ig po新女 咁自己真係可以易啲放低

我都係禁話但係見到又會想死真係唔識講

時間係最好嘅良藥

按落去佢個profile到見到個聯絡人三個字係咪綠色就知自己係咪佢密友

追蹤中

喊 i know that feel 2

搵過個就唔會再掛住上一個

大把人有現任仲同ex藕斷絲連